突發 我朋友去書局之後痴咗線

=我朋友
=女員工

話說今日我朋友去書局

：hi 靚女
：你好，先生有咩幫到你
：近排有咩推介同優惠？
：1Q84啦滿500仲有九折優惠
：哦……（臉紅紅咁走咗）

呢家我朋友whatapp問我邊到有平嘅時鐘酒店，佢發咩神經

好浪漫既愛情故事

1984 好睇啦

買夠6套9折都唔錯